[TREASURE MAKER] TREASURE 13 討論會(1) - 出道大發！

TREASURE 13

《YG寶石盒》（韓語：YG보석함）為韓國YG娛樂於2018年至2019年推出的綜藝節目，節目主軸為YG娛樂練習生選出新男團出道節目。

TREASURE 出道名單

姓名 : 渡邊溫斗 / 하루토 / Haruto
生日 : 2004年4月5日
星座 : 牡羊座
血型 : B
身高 : 176公分
體重 : 58公斤
國籍 : 日本
定位 : Rapper
分隊 : TREASURE J
興趣&專長 : 遊戲、購物 / Poppun、節奏口技

姓名 : 房藝談 /방예담 / Bang Ye Dam
生日 : 2002年5月7日
星座 : 金牛座
血型 : A
身高 : 170公分
體重 : 59公斤
國籍 : 韓國
定位 : Vocal
分隊 : TREASURE A
興趣&專長 : 閱讀、足球 / 聲音模仿、編寫即興曲
教室程度 : 首爾公演藝術高中 (在學)
綽號 : 小房子
相關節目：KPOP STAR2 、Who Is Next、Stray Kids

姓名 : 蘇正煥 / 소정환 / So Jung Hwan
生日 : 2005年2月18日
星座 : 水瓶座
血型 : B
身高 : 172公分
體重 : 59公斤
國籍 : 韓國
定位 : Vocal
分隊 : TREASURE C
興趣&專長 : 舞蹈 / House turn(極限技術)、跆拳道

姓名 : 金俊奎 / 김준규 / Kim Jun Kyu
生日 : 2000年9月9日
星座 : 處女座
血型 : O
身高 : 177公分
體重 : 68公斤
國籍 : 韓國
定位 : Vocal
分隊 : TREASURE A
興趣&專長 : 翻唱歌曲、遊戲 / 不看樂譜彈鋼琴、高爾夫球
綽號：KOALA
相關節目：Mixnine

姓名 : 朴正宇 / 박정우 / Park Jeong Woo
生日 : 2004年9月28日
星座 : 天秤座
血型 : O
身高 : 171公分
體重 : 58公斤
國籍 : 韓國
定位 : Vocal
分隊 : TREASURE C
興趣&專長 : 遊戲 / 躲避球

姓名 : 尹再赫 / 윤재혁 / Yoon Jae Hyuk
生日 : 2001年7月23日
星座 : 獅子座
血型 : O
國籍 : 韓國
定位 : Rapper、Visual
分隊 : TREASURE B
興趣&專長 : 遊戲、運動(足球、投接球、慢跑) / 美麗的笑容

姓名 : 崔玹碩 / 최현석 / Choi Hyun Suk
生日 : 1999年4月21日
星座 : 金牛座
血型 : A
身高 : 168公分
體重 : 57公斤
國籍 : 韓國
定位 : Rapper、Dance
分隊 : TREASURE A
興趣&專長 : 逛街、足球、改造衣服 / 作曲、編舞
綽號 : 奶崔
相關節目：Mixnine

MAGNUM 出道名單

姓名 : 夏允彬 / 하윤빈 / Ha Yoon Bin
生日 : 2000年12月11日
星座 : 射手座
血型 : A
身高 : 175公分
體重 : 65公斤
國籍 : 韓國
定位 : Rapper
分隊 : TREASURE B
興趣&專長 : 收集帽子 / 英文會話

姓名 : 高田真史帆 / 마시호 / Mashiho
生日 : 2000年3月25日
星座 : 牡羊座
血型 : AB
身高 : 165公分
體重 : 60公斤
國籍 : 日本
定位 : Vocal
分隊 : TREASURE J
興趣&專長 : 高爾夫球、爵士鼓、攝影 / 特技體操、籃球、髮型設計

姓名 : 金道英 / 김도영 / Kim Do Young
生日 : 2003年12月4日
星座 : 射手座
血型 : B
身高 : 173公分
體重 : 59公斤
國籍 : 韓國
定位 : Dance
分隊 : TREASURE A
興趣&專長 : 滑板 / 游泳、籃球
相關節目：Stray Kids

姓名 : 요시노리 / Yoshinori
生日 : 2000年5月15日
星座 : 金牛座
血型 : A
國籍 : 日本
定位 : Rapper
分隊 : TREASURE J
興趣&專長 : 滑板、塗鴉、看動畫 / 作曲、作詞、節奏口技

姓名 : 朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
生日 : 2000年3月14日
星座 : 雙魚座
血型 : B
身高 : 176公分
體重 : 65公斤
國籍 : 韓國
定位 : Dancer
分隊 : TREASURE B
興趣&專長 : 攝影、賞花、觀察動物、賞畫 / 衝浪、憋氣(1分30秒以上)

姓名 : 아사히 / Asahi
生日 : 2001年8月20日
星座 : 獅子座
血型 : AB
國籍 : 日本
定位 : Vocal
分隊 : TREASURE J
興趣&專長 : 作曲、足球、繪畫 / 足球頂球 (最高紀錄1000個)

TREASURE 出道名單

姓名 : 渡邊溫斗 / 하루토 / Haruto
生日 : 2004年4月5日
星座 : 牡羊座
血型 : B
身高 : 176公分
體重 : 58公斤
國籍 : 日本
定位 : Rapper
分隊 : TREASURE J
興趣&專長 : 遊戲、購物 / Poppun、節奏口技

姓名 : 房藝談 /방예담 / Bang Ye Dam
生日 : 2002年5月7日
星座 : 金牛座
血型 : A
身高 : 170公分
體重 : 59公斤
國籍 : 韓國
定位 : Vocal
分隊 : TREASURE A
興趣&專長 : 閱讀、足球 / 聲音模仿、編寫即興曲
教室程度 : 首爾公演藝術高中 (在學)
綽號 : 小房子
相關節目：KPOP STAR2 、Who Is Next、Stray Kids

姓名 : 蘇正煥 / 소정환 / So Jung Hwan
生日 : 2005年2月18日
星座 : 水瓶座
血型 : B
身高 : 172公分
體重 : 59公斤
國籍 : 韓國
定位 : Vocal
分隊 : TREASURE C
興趣&專長 : 舞蹈 / House turn(極限技術)、跆拳道

姓名 : 金俊奎 / 김준규 / Kim Jun Kyu
生日 : 2000年9月9日
星座 : 處女座
血型 : O
身高 : 177公分
體重 : 68公斤
國籍 : 韓國
定位 : Vocal
分隊 : TREASURE A
興趣&專長 : 翻唱歌曲、遊戲 / 不看樂譜彈鋼琴、高爾夫球
綽號：KOALA
相關節目：Mixnine

姓名 : 朴正宇 / 박정우 / Park Jeong Woo
生日 : 2004年9月28日
星座 : 天秤座
血型 : O
身高 : 171公分
體重 : 58公斤
國籍 : 韓國
定位 : Vocal
分隊 : TREASURE C
興趣&專長 : 遊戲 / 躲避球

姓名 : 尹再赫 / 윤재혁 / Yoon Jae Hyuk
生日 : 2001年7月23日
星座 : 獅子座
血型 : O
國籍 : 韓國
定位 : Rapper、Visual
分隊 : TREASURE B
興趣&專長 : 遊戲、運動(足球、投接球、慢跑) / 美麗的笑容

姓名 : 崔玹碩 / 최현석 / Choi Hyun Suk
生日 : 1999年4月21日
星座 : 金牛座
血型 : A
身高 : 168公分
體重 : 57公斤
國籍 : 韓國
定位 : Rapper、Dance
分隊 : TREASURE A
興趣&專長 : 逛街、足球、改造衣服 / 作曲、編舞
綽號 : 奶崔
相關節目：Mixnine[/quote]

好快手喎 入嚟lm
btw絲打係咪團飯

搞到最後竟然係咁
爭咩啊 溝埋一齊做treasure13啊 笨

本身諗住睇WINNER 點知成集都冇出現過
JunKyu Mashiho

團飯?
講清楚先 係7人團飯 6人團飯 定13人團飯?

隨便啦 反正我就唔係團飯 無論6人7人定13人

我都係 點知出得兩秒

第一次開團po有d亂唔好意思

分明係陰謀 預告仲多 菊花

菊花: 我的想法是隨時可以改變的
親生女咪多鏡頭囉

Junkyu
Yoon bin
Haruto

朴志訓會品會改番個藝名
撞左wanna one果個朴志訓

會唔會*

Yg表示: Who?

你話呢
Ikon有個仲改左同17一個一樣添

最岩水心一定係初7
第一個鏡頭係JunKyu 之後係Mashiho
仲有冇機會見到

理想出道名單：
Vocal 房藝談+junkyu+mashiho
Rap Yoon bin+Haruto+hyunsuk

依兩個真係眼藥水黎

第一次追成團都年下既團
0405嗰班真係太細飯唔落
係haruto生得高同音沉可以呃到下

你地有無睇mix9? 嗰時個look
又藍頭又妖妝 即刻棄左
睇到身為yg家族飯嘅我差啲脫飯
好彩junkyu依家執返靚仔